輝京點解會輸俾外星人

咁拎錢都溝唔到女